對自己個女有性反應 應該點算好

是咁的 我個女今年16歲 平時就算佢喺屋企著背心仔 超短褲都覺得無咩特別
但早排佢喺我面前嗚低身執嘢 見到佢條gap同粒punk lin之後 我竟然扯起咗 自此之後我竟然覺得自己個女嘅胴體好吸引 有時仲會趁老婆同個女瞓著咗 喺洗衣機拎返阿女著過嘅bra同底褲出嚟聞同打丁
有次仲諗過買個針孔放喺屋企廁所 又諗住趁個女瞓著偷摸個女
我想問我應該點做好 我真係好驚自己遲早有日會強姦自己個女

請參考新北市

佢粒lin有幾punk

鬼父

出張圖
睇下
幫幫你

夠16都fbi

你忽男忽女，點信你！

16就食得啦

召喚連仔

點會貼自己個女出嚟

請善用起底功能

我幫你同佢做愛 你係側邊打飛機幻想自己同緊佢做愛

自己個女啊屌你

好想同你個女做愛 不如3p

冇圖你話你個女

有條勁都得啦 講經咩

其實好正常

打上新城新香蕉講

是咁的 我老豆今年40歲 平時就算佢喺屋企著背心仔 超短褲都覺得無咩特別
但早排佢喺我面前坐低睇報紙 見到佢條巨龍之後 我竟然濕左 自此之後我竟然覺得自己個老豆嘅胴體好吸引 有時仲會趁老母同老豆瞓著咗 喺洗衣機拎返老豆著過嘅底褲出嚟聞同捽碟
有次仲諗過買個針孔放喺屋企廁所 又諗住趁個老豆瞓著偷摸佢
我想問我應該點做好 我真係好驚自己遲早有日會強姦自己個老豆

巴打刀系甘?

Send相上嚟等我地諗計幫你

我淨係睇左標題 用咗兩秒就㩒左負皮
唔係想講咩 但巴打 呢樣真係諗都唔好諗

你都講得啱嘅

真定假膠 真我就覺得你每日擺張圖 俾連登家庭評下理再幫你諗諗點解決
假你就keep住打丁喇

16年靚鮑 你唔開就畀mk仔開 香港個一分靠你喇

punk lin

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

介紹個女俾我食 幫你開發下先

cyberpunk

假

報定警 怕有風化案發生

如果係假膠嘅話 真心覺得你痴撚線
呢啲野都拎得黎講笑
真膠嘅話 請你立即仆街死

介紹你個女畀我識，我介紹地方畀佢搬

0/10

睇心理醫生先啦仆街

同老婆扑嘢嗰時諗住自己個囡

極危險

有幾粒鐵釘

好撚變態
做你個女真係慘

有冇三四百萬？
氹佢哋全家移民新北市咪得囉

波台狗癲少陣

屌，如果唔係假膠，求下你控制好自己碌鳩，唔好害左你個女

報警

呢篇野唔係好耐喇咩

跟po，做左記得update

垃圾

我有2個女又唔見我咁

Punk lin呢個被遺忘既高登term今日重見天日

Punk lin

還思覺像也失調

求樓主講解下粒lin可以點punk法

圖 等我幫你媾左你個女死心啦

仆街

唔好咁顛啦

老婆同個女對奶分別咩cup?

切左佢

好正常，一男一女一定要攪野
但為左家庭幸福，請戴套扑野，同埋要有個女同意，簽名作實

假膠照報警

咩姿勢執嘢先可以同時見到粒lin同條gap

支持 認真

香港等你攞分

鷲哥

全家移民新竹市

極度憤怒！

起底先

夠哂料報警

犯性幻想罪？

所以話大島優子話就算佢老豆兄弟係屋企佢都唔著衫周圍走
我都唔係好信

Can join?

瞓咗陣 上埋熱門

又有得抄嚟出新聞

純文字討論

帶佢做身體檢查, 順手就親子鑑定
可能唔係自己女呢

搵人報警呀

到底咩人先會可憐到要上網扮女人，鳩up，搵存在感
一時又話有男朋友，依家有話有個女，你想點呀

假膠真係好悶

Dadcrush

請及早求醫，為咗自己，為咗個女，為咗頭家

是咁的 我今年16歲 平時喺屋企著背心仔 超短褲
但早排老豆喺我嗚低身執嘢個陣 見到我條gap同粒punk lin之後 竟然扯起咗 自此之後我竟然覺得自己好想被老豆強姦 我知佢有時仲會趁啊媽同我瞓著咗 喺洗衣機拎返我著過嘅bra同底褲出嚟聞同打丁
有次仲諗過買個針孔放喺屋企廁所 又諗住趁個我瞓著偷摸我
我想問我應該點做好 我真係好想俾佢強姦

連根帶袋去除煩惱

睇post得來 唔夠好笑

每次一有幻想就去打個飛機

聖人mode 就唔會發癲

美久

請起底

有冇我咁punk?

諗過都知咁撚勁

出老婆版本未

真心希望樓主假膠 唔好睇咁多av 多做運動

又開post話自己男朋友，一時又對個女有性反應，你雙性人?

安而不

仆街死啦 波台狗 好撚好笑？

班波台狗一日到黑淨係識係度開膠po
真係垃撚圾黎

死假膠好心收皮啦

請把撚切除

試下驗DNA先啦,可能有驚喜

出去租棟村屋
帶佢上去之後培育佢

等我黎啦 我有計
嗱 我屌你個女 你屌我屎忽
咁咪岩數囉

箭豬lin頭

我男朋友同我講 其實佢未放低佢個ex

原來你條友成日mon 米蘭post